習你老種～中國人

熱血上街抵抗賤人～

我未怕黑警～我未怕公安～

中央黑暗～

唔反了唔反了

媽的貢丸

柒帝～搞到故鄉～色變
柒帝～手執政權～ 胡混
作晚～屌你老母 碌嘢～又啜又含
誓要將我精液 插埋先瞓

習你老種～中國人
熱血上街抵抗賤人～
我未怕黑警～我未怕公安～
中央黑暗～

中國人（衰過人）

萊斯終於強勢回歸
之前果首點

見可魚巴改好，我無再改落去

連登最強音樂人

不是我